Jaan Laabani warrandus sai tämbatsel päiwal koggokonna kohto poolest selle ülleswotu, et se Jaan Laban tahhab endale töist naist wotma.1.,			1 kirst		2.,			1 lammas		3.,			1 särk		4.,			2 rätti		5.,			1 kallewinne kambson		6.,			1 ündruk		7.,			1 wok		8.,			1 padda		
Otsus: Saab prottokolli üllespantu.
Pääkohtomees Johan Toom XXX
Kohtomees Jürri Luhha XXX
Abbi Kohtomees Jaan Opmann XXX
Moistus sai kuulutud ning suuremba kohtokäimisse õppetusse kirri wälja andtu.
